其實周國賢點樣生存？武肺唔多見佢開工嘅

牠是有錢籽

腎仔

佢唔係幕後都好多范數架咩
作曲填詞編曲監製

好多人恨做歌手都做唔到

本身係有錢仔

本身有啲錢
紐西蘭國藉
老母新加坡藉
韓國藉老婆

就算仆哂街，拎社會福利金都生存到
佢音樂上面付出好多努力
但佢嘅家底都好重要

佢之前作曲都夠搵la

藝人唔洗日日開工既

唔係話上環成條海味街都係佢嘅咩

隔離緊

其實武肺之前佢已經冇開工
好似情緒病復發

其實佢出道咁多年，都唔係第一次咁樣消失一段時間

海味太子腎仔

連第一次紅館都cancel埋
等我仲專登買咗機票係歐洲返黎諗住睇佢第一次上紅館

腎仲有錢過Juno

有時 好好聽

佢好似情緒問題 ig fb del曬

堅？Juno老豆直頭公司董事喎